{"translation-revision-date":"2020-11-27 13:54:11+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Purchase & install extensions":["K\u00f6p och installera ut\u00f6kningar"],"There was a problem updating your tax settings.":["Det uppstod ett problem med att uppdatera dina skatteinst\u00e4llningar."],"Task dismissed":["Uppgift avvisad"],"By setting up, you are agreeing to the <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">Terms of Service<\/a>":["Genom att installera samtycker du till <a href=\"https:\/\/wordpress.com\/tos\/\" target=\"_blank\">anv\u00e4ndarvillkoren<\/a>"],"Set up WooCommerce Payments":["Konfigurera WooCommerce-betalningar"],"Purchase & install %s theme":["K\u00f6p och installera temat %s"],"By installing Jetpack and WooCommerce Tax you agree to the {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Genom att installera Jetpack och WooCommerce Tax samtycker du till {{link}}anv\u00e4ndarvillkoren{{\/link}}."],"My business doesn't charge sales tax":["Mitt f\u00f6retag tar inte ut moms p\u00e5 f\u00f6rs\u00e4ljningar"],"Install Jetpack and WooCommerce Tax":["Installera Jetpack och WooCommerce Tax"],"Abort":["Avbryt"],"2 minutes":["2 minuter"],"1 minute":["1 minut"],"Hide this":["D\u00f6lj detta"],"4 minutes":["4 minuter"],"Undo":["\u00c5ngra"],"Store details":["Butiksdetaljer"],"Add my products":["L\u00e4gg till mina produkter"],"1 minute per product":["1 minut per produkt"],"Import sample products":["Importera demoprodukter"],"Finish setup":["Slutf\u00f6r inst\u00e4llning"],"Install %s":["Installera %s"],"Task List Options":["Uppgiftslistealternativ"],"Set up tax":["St\u00e4ll in moms"],"Set up payments":["Konfigurera betalningar"],"Set up shipping":["Konfigurera frakt"],"Personalize my store":["Personifiera min butik"],"Purchase & install %s extension":["K\u00f6p och installera ut\u00f6kningen %s"],"No thanks, I'll configure taxes manually":["Nej tack, jag konfigurerar momser manuellt"],"Good news!":["Goda nyheter!"],"By clicking \"Configure\" you're enabling tax rates and calculations. More info {{link}}here{{\/link}}.":["Genom att klicka Konfigurera s\u00e5 aktiverar du skattesatser och ber\u00e4kningar. Mer information {{link}}h\u00e4r{{\/link}}."],"{{strong}}Jetpack{{\/strong}} and {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} can automate your sales tax calculations for you.":["{{strong}}Jetpack{{\/strong}} och {{strong}}WooCommerce Tax{{\/strong}} kan automatisera dina momsber\u00e4kningar \u00e5t dig."],"Connect your store":["Anslut din butik"],"Configure tax rates":["Konfigurera momssatser"],"Connect your store to WordPress.com to enable automated sales tax calculations":["Anslut din butik till WordPress.com f\u00f6r att aktivera automatisk ber\u00e4kning av f\u00f6rs\u00e4ljningsmoms"],"Set up tax rates manually":["St\u00e4ll in momssatser manuellt"],"Connect your store to WordPress.com to enable label printing":["Anslut din butik till WordPress.com f\u00f6r att aktivera etikettutskrift"],"Head over to the tax rate settings screen to configure your tax rates":["G\u00e5 \u00f6ver till inst\u00e4llningssk\u00e4rmen f\u00f6r skattesatser f\u00f6r att konfigurera dina skattesatser"],"You're awesome! One less item on your to-do list \u2705":["Det g\u00e5r fantastiskt bra! En sak mindre p\u00e5 din att g\u00f6ra-lista \u2705"],"We recommend using ShipStation to save time at the post office by printing your shipping labels at home. Try ShipStation free for 30 days. {{link}}Learn more{{\/link}}.":["Vi rekommenderar att du anv\u00e4nder ShipStation f\u00f6r att spara tid p\u00e5 posten genom att skriva ut dina fraktetiketter hemma. Prova ShipStation gratis i 30 dagar. {{link}}L\u00e4s mer{{\/link}}."],"Enable shipping label printing":["Aktivera utskrift av fraktetiketter"],"Define how much customers pay to ship to different destinations":["Definiera hur mycket kunder betalar f\u00f6r att frakta till olika destinationer"],"Set shipping costs":["Ange fraktkostnader"],"The address from which your business operates":["Adressen som du bedriver din verksamhet ifr\u00e5n"],"Set store location":["Ange butiksplats"],"\ud83d\udce6 Shipping is done! Don't worry, you can always change it later.":["\ud83d\udce6 Frakten \u00e4r klar! Var inte orolig, du kan alltid \u00e4ndra det senare."],"Jetpack and WooCommerce Tax allow you to automate sales tax calculations":["Jetpack och WooCommerce Tax g\u00f6r det m\u00f6jligt att automatisera momsber\u00e4kningar"],"With WooCommerce Shipping and Jetpack you can save time at the Post Office by printing your shipping labels at home":["Med WooCommerce Services och Jetpack kan du spara tid p\u00e5 posten genom att skriva ut dina fraktetiketter hemma"],"Please select a country \/ region":["V\u00e4lj ett land\/region"],"Post code":["Postnummer"],"Address line 2 (optional)":["Adressrad 2 (valfritt)"],"Please add a post code":["L\u00e4gg till ett postnummer"],"Please add a city":["L\u00e4gg till en ort"],"Please add an address":["L\u00e4gg till en adress"],"Upload a logo":["Ladda upp en logga"],"Create homepage":["Skapa startsida"],"Create a new homepage and customize it to suit your needs":["Skapa en ny startsida och anpassa den efter dina behov"],"Create a custom homepage":["Skapa en anpassad startsida"],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Add manually (recommended)":["L\u00e4gg till manuellt (rekommenderas)"],"Migrate":["Migrera"],"Shipping cost":["Fraktkostnad"],"Shipping rates can not be negative numbers.":["Fraktavgifter kan inte vara negativa tal."],"Your shipping rates have been updated.":["Dina fraktavgifter har uppdaterats."],"There was a problem saving your store location.":["Det uppstod ett problem med att spara din butiksplats."],"For stores currently selling elsewhere we suggest using a product migration service":["F\u00f6r butiker som s\u00e4ljer p\u00e5 andra platser rekommenderar vi att anv\u00e4nda en produktmigreringstj\u00e4nst"],"For larger stores we recommend importing all products at once via CSV file":["F\u00f6r st\u00f6rre butiker rekommenderar vi att importera alla produkter direkt via en CSV-fil"],"For small stores we recommend adding products manually":["F\u00f6r mindre butiker rekommenderar vi att du l\u00e4gger till produkterna manuellt"],"Complete task":["Slutf\u00f6r uppgiften"],"Optionally display a prominent notice across all pages of your store":["Du kan visa ett valfritt meddelande synligt p\u00e5 alla sidor p\u00e5 din butk"],"Set a store notice":["Ange ett butiksmeddelande"],"Proceed":["Forts\u00e4tt"],"Ensure your store is on-brand by adding your logo":["Se till att din butik h\u00e5ller sig till varum\u00e4rket genom att l\u00e4gga till logotyp"],"We\u2019ll add some products that will make it easier to see what your store looks like":["Vi l\u00e4gger till n\u00e5gra produkter som g\u00f6r det enklare att se hur din butik ser ut"],"Customize":["Anpassa"],"\ud83c\udfa8 Your store is looking great! Don't forget to continue personalizing it.":["\ud83c\udfa8 Din butik ser j\u00e4ttebra ut! Gl\u00f6m inte att forts\u00e4tta anpassa den."],"All sample products have been imported.":["Alla demoprodukter har importerats."],"There was an error importing some of the sample products.":["Det gick inte att importera en del av demoprodukterna."],"Purchase & install now":["K\u00f6p och installera nu"],"I'll do it later":["Jag g\u00f6r det senare"],"Store logo updated sucessfully.":["Butikslogotypen uppdaterades."],"You won't have access to this functionality until the extensions have been purchased and installed.":["Du kommer inte ha \u00e5tkomst till den h\u00e4r funktionen tills till\u00e4ggen har k\u00f6pts och installerats."],"%s \u2014 %s per year":["%s \u2014 %s per \u00e5r"],"Would you like to purchase and install the following features now?":["Vill du k\u00f6pa och installera f\u00f6ljande funktioner nu?"],"Country \/ Region":["Land\/Region"],"Yes please":["Ja, tack"],"Retry":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Set up":["Konfigurera"],"Recommended":["Rekommenderad"],"Import products":["Importera produkter"],"Connect":["Anslut"],"Import":["Importera"],"Free shipping":["Fri frakt"],"Address line 1":["Adresslinje 1"],"Dismiss":["Avvisa"],"Rest of the world":["Resten av v\u00e4rlden"],"Configure":["Konfigurera"],"and":["och"],"Store notice text":["Text i butiksmeddelande"],"No thanks":["Nej tack"],"City":["Stad"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"Update":["Uppdatera"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/49.e78eb9119c8eac3f6923.js"}}